有人整合毅進仔講大話證據

鐵閘Tear gas係佢地自己放

啱啱坐完出黎？